有冇人覺得自己可有可無 一啲都唔獨特

好想俾人愛 但係又會覺得自己唔夠愛佢好內疚 對住真係鍾意嘅人只係想show最真實嘅自己比人睇 可惜呢個自己一啲都唔型 無人欣賞 無人要

正常朋友對我嘅評價同我自我評價亦都係180度嘅唔同 究竟我係太假定係我根本唔認識我自己
我係咪要做一啲自己唔想或者自己好厭惡嘅行為先至會俾人鍾意俾人錫，但到頭來我想要嘅嘢係會將我一直建立緊嘅畫皮撕破，究竟我係邊個

點解唔可以有個我都鍾意嘅人無保留咁愛我 可以包容我 唔覺得我kam 唔覺得我同其他人唔同係怪

我好辛苦

又叫春
好似屋企隻貓久唔久就不停喵咁

唔俾呀?

有人可憐我已經夠

一直show住最真實既自己咪得總會有人欣賞 到時又唔洗用面具迎合果個欣賞自己既人

好似唔太work 我而家咩都唔想理 只係想有人愛我

我愛你

自卑

找對的人從來都唔易
你又知自己最真果面咁唔吸引？
可能係你覺得姐

唔急得

我唔愛你我都會辛苦

等咗好耐啦 要雙方鍾意先有feel

越嚟越

I have been waited for so long

中咗肺炎咪獨特

雙方都有feel 當然最好
所以係遇過 對方對你有feel但你唔岩？

大把...

只係我唔鍾意嘅我愛唔到 好想俾人好溫柔咁照顧

咁樣好易比人hurt死..

比起一直用偽裝去令人愛自己 我會選擇冒住俾人hurt既風險去等一個真心愛自己既人

真

當然對住重要嘅人要做自己啦 其他人就不了